如果買AV好似Netflix咁方便你地會唔會買？

會
唔會

咁癲

dmm r18 唔方便咩

online 睇仲方便

唔係要用日本信用卡？

會

邊個同你講